Android App 引用內文唔可以轉顏色?

例如

就算幫句字用red 包住都唔會變紅色
而係用引用預設既灰色顯示

係囉,之前都唔係咁
好難睇

連仔

有冇巴打有同樣情況？

admin放棄連登？

推返上去
android用家如果有同樣問題，入來打聲招呼

站務台邊有人睇㗎

Agree，admin自己都唔睇

自從有得俾正皮回覆
冇得直接copy文字嘅時候已經係咁

我寧願變返以前咁

同埋冇左一撳圖片嘅link會直接出圖 而唔係彈個browser出黎嘅功能
睇J圖變左極唔方便

15日

當咗android user係狗好耐

web版好似唔錯，不如直接做app

另外報多個錯字，android轉文字格式嘅其中一個選項「文字低線」有錯別字